籌旗買西瓜, 尋找大DODO

唔見麵神好耐,好掛住佢,好擔心佢

唔見仲好

收到風大dodo 6月31500沽到家陣

面面幾時歸隊呀